突發！彭博獨家：支那人民銀行恐缺近5千億美元流動性

支爆未

金管局可借 比D 人仔票據佢就得

我国山高河廣洗撚流動性 係你啲蚊型銀行先要袋cash

1個貪官屋企都可能有啦

又流浮山刀手 = 支爆近了

你點計的

5千億美元定15兆人仔呀喂

真係？

唔係話有30,000億儲備咩？

上證仲爆升緊喎！

15兆係台幣，台灣網黎

有回血劍

香港金管局會救佢架啦

紅媒彭博，睇定d 先

強徵香港的美元便成
沒事兒沒事兒

落哂黎香港托市同買美國大豆

所以出撚晒力sell恆馳？

實搵香港回血

炒高股價咋
恒大汽車個市值仲高過恒大

成日係度托市
有幾多錢都比你托哂

冇事的

所以咪黎香港出票據借錢囉
除左無腦藍絲之外應該冇人上當

Bloomberg違反國安法

沒事兒 沒實兒

用連登仔身份盲撐中國

Push

其實認真就算無q灑個幾萬億外匯，再全國天災都唔會支爆
因為你睇返依家北韓同以前大躍進就知咩料
btw信黨！實無事
大不了支那人咪一齊食草食樹皮交互仔女互食

七萬億喺瑞士
不過準備比人充公

支爆都近，你見共匪開始想殺埋唯一可以幫佢翻身o既香港就知

快啲割韮菜回血

唔驚，香港特區政府有

瑞士咪有7.8萬億囉

自己印啦, 順便用假幣整死美金

70年前打國民黨用過, 橋唔怕舊喎

支爆就好了

好簡單，銀行疫情下唔開門，攞唔到錢。
下回請早。
解決。

借用HK MPF 咪得

啱

爆未??

香港大把

5000億好小姐
中國咁強 一定無事

等真係支爆先開心都未遲

Between 叫支共咁急推Blockchain 就係呢個原因

咁本沒事

推

推數字貨幣，打多幾個零就搞掂。

有政府驚閪咩

30000億。。但出面街數差緊人50000。。。

香港有

為了國家安全,外匯儲備要全歸央行代管

30000萬億係邊? 係瑞士?

香港有4000億

國家印就有啦
驚西咩

香港政府有3000億美元儲備等待中共開發

係唔係可以降佢銀行信用評級

吊彭博一時一樣，一時吹平支那宇宙最強一日戈又吹到就死

支共上得山多終遇虎

印囉，睇下其他國家收唔收

點解要咁快推官方數碼貨幣，你懂的

中國用人民幣
唔好亂講咩唔夠美元

出回血劍咪得

又係fake news

自己分柝下啦，淨係識得問。

支那會從香港國掠取美金

壓力山大

印5千億假美鈔 再流通市面 就解決所有問題了

驚hi

劏晒啲（富途）牛牛

起瑞士拎返出嚟用住先啦

中国咁強大
點會怕無錢

100個中国人都拎到7.8萬出黎啦

五千億美元？香港有

問題容易解決

拉哂講果班人就解決啦

又post 埋農場新聞

咁少，睇少我哋香港？

話係香港個庫房

唔知攞剩幾多

可能已經一早借哂

儲備未必流動性高好似係

新疆嗰100個官喺瑞士銀行夾埋都30兆啦
沒事 沒事

真定假呀？咁之前估港元貶值單嘢有得諗喎

流動性? 支那寶篤兩個零就夠哂錢流動啦

電子貨幣+限制提款=無限流動性

支那覺得自己就係世界銀行
人民幣係永恆宇宙貨弊

講到2047都未發生

同爆三峽一樣

有香港 唔驚

瑞士銀行咪有囉

Alexandra

盜國賊原來係真既

香港儲備全部充公

講左九千年啦

金融做唔死共產黨架
衰極都係行返共產

令人憎恨共產黨

石頭腳？

流浮山200個刀手落到元朗都仲未爆

不可信，日日有國家隊頂住個市。又有錢買大豆

無事嘅，香港大把，香港政府會好感激中国肯收香港啲美金

人行：冇美金？去香港搶D返黎咪得囉！

唔怕，人民幣可以無限復活

瑞士唔係話頭一百個支那人存款加埋有1萬億美金咩？

缺美元流動性即係點

五千億美金呀大佬 呢個坑 HKMA 都填唔到啦
你擔心下D 手上啲港紙點算仲好啦

彭博唔係奶共咩
有咁嘅新聞出

唔使驚 印銀紙又可以帶動貨幣流動

彭博奶共都咁講

香港果d？一早被換晒人民幣票據同債券啦！使你提？

3 兆呀

咁中国開機印美金囉！實有辦法架

有支那寶, 加多幾個零就夠數啦.

可以打劫香港庫房，

借得幾多次 下下幾千億

佢成為吹到好足夠 唔駛驚
我手上唔多港幣 年幾兩年前轉晒美金同係晒美國戶口

壓力山大氣蓋世
贏國又贏

抽空近香港庫房啦

香港財政係咪有一萬億
柒婆諗住送晒上去填氹

小小事就嘈生哂
點會有事啫

我又唔敢講關自己事 積少成多都唔及感動 迷惑到一個大戶既決定